bu asso year1

真心吾知擺吾擺課好
系新仔吾知咩環境
但個心真系好想擺
求救

學識打字先罷課啦

肯定有人一齊罷 搞集會果啲
跟人就ok

毋忘聽日830香港重光紀念日。
830中環見
830中環見
830中環見

［行動Post］ 830 感謝勇武暨重光紀念日行動

睇你覺得罷課值唔值得喇
可以考慮罷課不罷學